下星期開始全世界確診數字會開始緩和

因為醫療系統根本無辦法檢疫幾何級上o既真實感染人口

染病既人死於意外就唔計入病死